就算你做得幾好 人地話分手 你一條毛都不是

入嚟講下你對個ex有幾好 最後都係變做ex

因為你做得仲未夠好

點先叫最好 求教

最好就係 其他人

總有人比你更好

知佢對睇戲冇乜興趣 但為咗想同佢一齊睇
自己偷偷地去左買戲飛 然後呃佢話朋友送
但最後一直拖 套戲都已經落畫
過咗半個月 雖然仲好愛佢 但忍唔住同佢分手

送張圖比你

知佢無興趣睇 但係買飛 咁算係啲咩好

一味靠對佢好係無用
佢只會覺得理所當然
做開左你有日無左就會怨你架啦

利申︰過來人

我零願佢識怨我 都好過搵第二個

好似又比你睇透咗

嚴格啲黎講 係因為佢覺得睇戲好貴 令佢唔中意睇

根本鐘意你既，你對佢差都接受到
反之亦然，變左心話知你有幾好

同我好似
同佢一齊經歷過佢無工返 份工收入唔穩定 佢話唔想返就辭職 hea咗一排 到佢有份工收入唔錯就飛咗我
同佢一齊我成日買野比佢想氹佢 佢就一齊兩年個日都唔會送少少野比我
我買嘅野全部自己錢 唔會洗佢錢
就算我生日佢帶我去玩送禮物比我 因為佢個陣無收入
我都偷偷地比返佢
佢同其他女仔來往我唔開心就我自己拎嚟 叫我睇開啲
我同男仔傾下計就又發脾氣又鬧我

是撚但啦

加油呀，大家一齊努力放低吧

所以話 愛人真係唔好愛100%

我都明白咗呢樣野
但係每段關係都係獨立
如果對方真係愛你
咁樣會好唔公平

你做既野同你個user name好唔襯
唔好抵毀我偶像 佢無你咁廢

付出晒所有換黎分手

現實就係咁

真心 佢地覺得好似邊個付出邊個輸咁

明明佢咁對我，但我仲放唔低佢

起呢筆數，我唔想佢問佢啊媽拎錢，因為我知佢啊媽已經好辛苦，我自己出去反pt 賺錢同拎哂由細到大啲錢，每個星期比錢佢，買衫買鞋比佢，佢話想去旅行，我即刻返工儲錢同佢去，我驚佢攰永遠都唔洗佢送我返屋企，佢話肚餓我即刻跑出去買嘢食送去佢屋企

大概就是因為不愛了
所以對方就可以離開
並不是做得好不好
真的。

離開又自私 拖住又係咁
真係好複雜

不愛既時候係因為佢已經愛左其他人

然後分手嘅時候仲要扮唔係
扮好人 講埋啲分手快樂 你可以找到更好
其實溝緊第二個
好嘔心

有些事 大家都明白的

不知道呢 反正我不理解
因為我是被拋棄的那個
大概一輩子也不理解那種狠心吧

我都係
我都仲係唔知被分手嘅真正原因係啲咩

第時諗返真係會後悔

真心 但其實向好果方面諗 佢唔想hurt得你太深
有時有啲野唔知好過知

我零願一次過受曬
都唔想慢慢先發現個結果係咁樣
每次好返啲 無啦啦又知道一啲
又成個人灰曬 又喊過

我知道 每次都係帶帽
我每次都好犯賤咁搵佢係咪搵左第二個
每次都比我搵到 每次佢地都同我講我冇搵第二個
只係無啦啦話我覺好攰 想抖抖 要空間（但一星期見一次）
有個同我講唔想拍拖住大壓力 但比我發現原來係唔想同我拍拖

修心養性唔蒲
轉工就為左賺多啲錢
就算份工自己畏高
返到屋企啲家務係我做
所有野就曬佢
佢冇返工 我份糧就交租養佢
自己為左慳得幾多得幾多
每日晏就唔食飯

換黎既 係無交帶 早出晚歸去玩
可以話返我轉頭
放工已經連一聲問候都冇

點發現到？

未玩夠既 唔想定落黎既 我做到幾好都無用

搵ig 搵佢啲姊妹問 同埋搵common friend幫手
同埋有時出街真係會撞到正
撞正果下好心痛 見住人地拖住佢
有個最明顯係開左個情侶ig
簡介係12月2號拖住你等等
但果個係12月24號先同我分手

巴打
真係快啲放低了
講完出嚟掉係呢度喇